今晚美股逃生門

唔對路

別人恐懼我貪婪

大選前夕
係咪覺得世界末日？

晚晚都逃生門

逃到幾時

假升

你知道醒覺未？

一早沽哂啦 入左sqqq

琴晚收市前入哂put